紅色BNO 有冇生物特徵? 定係藍色BNO 先可以用app 去申請.

唔想北角簽證申請中心, 到時應該好多國安, 黑狗, 福建邦係度監視.

紅色BNO 都有生物特徵

你睇下本BNO 封面，PASSPORT 字樣下面有無一個好似相機嘅圖案，有呢個圖案就係有生物特徵

唔該師兄.